荃灣永華10樓爆門拉兩男 CID同重案都嚟咗

轉自TG

抗疫同時，提提大家黑警都做緊嘢清算緊

咩事 手足？

推，搵區議會幫手先

唔通係藍絲?

咁除咗手足同藍絲仲有其他人

爆埋門

Pish

拍片

Tui

想知咩事

推

一個疫情 ，拎你失業被清算留案底，隨時再患病
手足正式玩撚完

push

公屋同工廠就爆門拉人

私樓就樓下老笠

屌你老母

咩事

Push

推 要當區區議員

拎定令

推，搵區議員

借個位

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

區議員到左，要名。

Push notifications

真 快d搵議員

不過呢排拉得都多數係手足

爆門打劫

cls

唔好意思囉正字刑警

嫌老士？ 光復香港時代革命五大訴求缺一不可兄弟爬山各自努力不分化不篤灰不割席

依排上門都冇好嘢
未上庭就入院

要收硬碟、手機

大機會係手足

有冇人住附近可以留意下

唉 好撚心酸
唉 特別香港咁細 又多CCTV

幫手推 push

有冇直播link?

push push push

仆街黑警

邊到講？

Source?

Push

有無手足可以幫手做份關於反送中問卷（5分鐘左右）
Thanks!!

？

psih

Push 議員已到但唔知叫咩名

附近手足?

721
811
831
101
1111

THXTHX

推啊

知道係咪手足未?

Praying

被清算

各位，我(譚凱邦議員)及林錫添議員已到荃灣警署。已確認永華大廈被拉的送了來這裡。
但現時沒有名字。有冇人知？(可PM我)

Source:譚凱邦議員FB

Push 係手足定係？

就咁睇,都好大機會係

其他人就唔駛爆門啦

屌，咁全港大爆發算啦，仲保到手足啦

比人拉就係手足

要救返手足 一個都不能少
放人

推推推

就咁點睇

寶寶
仲未洗走
睇上2個cm就見到

利申講錯，唔係電話係電腦

多小小留意大tg channel啦

寶寶呀
自己去睇

we collected 大法

咁你博唔博??我就唔博喇,萬一係咁點??

幫推

60歲（火魔手足？！）

2157 #荃灣 永華10樓已爆門拉兩男‼️‼️
CID同重案都嚟咗 拎走咗hard disk同電腦‼️‼️

譚凱邦議員及林錫添議員已到荃灣警署跟進中
🛑無名🛑有無朋友失蹤啊？

又係CID同O記呢兩個「升職」升得最撚快嘅部門
製造證據全狗隊最撚勁
Btw link 入面係荃灣CID 其中一隊主管

Thx
靜係留意被捕人士group sor

即係任何人被捕都可以列做手足？

犯罪集團收0靚？

不如你收一收皮先啦,BYE~

你覺得咁多浮屍會唔會係藍絲

全港除罩

完全非法行事

pish

求pin

Coincidence?

Push
搵區議員

推呢個

變左屍體

什麼事！😭上英領，一來啲狗唔可以在英領灰磚內執法，再不入領事館申請庇護。

黑警

應該兩件事黎

兩件事黎架？

#荃民突發 ⚠️0120更新⚠️

已知被捕者姓名 郭xx & 馬xx ，譚議員通知星火找尋律師中。

如識義務律師能幫手，可嘗試通知譚議員或直接到荃灣狗屋。

Source: 譚凱邦議員FB

知道名，星火處理
應該係手足

如果剩係CID同重案應該係查刑事案件，可能不涉及手足，

若CID、重案聯同防暴警，一定涉及手足！

要分清楚！

因為近期街頭抗爭與行劫、爆格、詐騙等案件重疊，極大可能分唔清班狗係查刑事案件定拘捕參與街頭抗爭人士。

唉 真係好仆街

至少有議員跟咗先
好多謝各位

大家都要準備下自己

p

up

仆街死黑警

老老豆豆 班警犬幾時真係查過案

推！

有名未

推到知原因同名

點解唔係呢半年都係咩 點解淨係呢排？

仲未有資料

ush

唔一定

唔係黃就藍㗎啦 定你有中立

乜9都區議員

咁係咪乜都關政治事 其他刑事罪唔得？

聯署facebook專頁：

聯署Link：

，push

有無人知以咩罪名拘捕？

果然呢啲post一推完唔係熱門就意味住大部份人都會唔記得同無人再跟進 已經好多手足嘅cases都係咁唉

未知,不過有議員星火跟進

你信班狗？